敏感性皮膚嘅你用開邊隻洗面產品？

我皮膚底弱 好容易敏感
用親有泡/油狀都會敏感爆粒粒
而家都係用緊開架醫學品牌洗面乳
但係潔淨力又唔夠
所以每次卸妝都要用紅水卸勁多次先敢去洗面
有冇人明

卸妝用油按摩再用洗面奶洗
我都係敏感皮膚

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

洗面嘅唔覺得有邊款特別好用，但係fancl卸妝油堅好用

化少啲妝
轉哂所有護膚品做醫美牌子標榜比敏感肌用嗰啲

敏感肌 建議唔好用水劑落妝 入面啲活性介質會令你啲皮膚愈敏感 建議用gel狀落妝
洗面建議用ezskin 台灣牌子 但要搵人代購

我用過fancl
好俾心機乳化
但係第二日都係爆哂暗粒同勁紅

Gel狀會唔會卸唔乾淨？有冇邊隻卸妝gel可以推介吓

我用開呢隻 覺得好好
個頭好易生瘡 呢隻洗頭洗面洗身都ok
藥房一枝68蚊好似

Attorrege gel!
我用Fancl會起好多粒粒
我已經介紹咗比朋友佢都覺得好正

洗面就physiogel但真係唔夠乾淨,冇辦法啦

用緊ATORREGE AD+ 少貴 已經用左大半年 落得乾淨

係咪呢隻？

Curel

我洗面都係physiogel 夠溫和同埋真係好平

係阿！
我之前都係用開紅水 但後來先知敏感肌唔好用水劑落妝

Cetaphil

用開瑞典呢個有機品牌Estelle & Thild
BioCleanse Multi-Action Cleansing Gel
同埋 toner 都好好用

識貨
堅好用
同埋比紅水仲要乾淨

化妝一定要double cleanse 用完卸妝油/balm 完全乳化之後用water base嘅洗臉野 包乾淨同唔會扯乾皮膚

濕疹廿年 冇洗面習慣
沖涼當洗左

想知多少少 呢隻洗唔洗乳化/捽泡㗎？

你應該係平時唔洗化妝

呢隻幾好 但男仔用就得 女仔唔係好夠力卸妝

佢洗面粉就ok
油唔得

卸妝水我用過Koh gen do
好溫和

買水貨平好多